---
title: >-
    دستش از پرده برون آمد ...
---
# دستش از پرده برون آمد ...

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>دستش از پرده برون آمد چون عاج سپید</p></div>
<div class="m2"><p>گفتی از میغ همی تیغ زند زهره و ماه</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>پشت دستش به مثل چون شکم قاقم نرم</p></div>
<div class="m2"><p>چون دم قاقم کرده سرانگشت سیاه</p></div></div>